救人定撤回我會選擇救人

救人 一定要救返所有學生傷者
呢個一定要先放第一位
其次全部都係假!!!!!
最緊要救人
首要宗旨唔係救人, 一個都不能少既話根本以後唔會團結到
以後既運動亦唔會再有人敢企最前!!

一個都不能少呀

救人呀大家

推

可以點救 都唔撚知點樣做，一時又屌鳩勇武派 好煩呀

條例撤唔撤都唔會過
但義士唔救就真係無

民意係我地度 why not both?
烈士既遺志都唔去完成？
對唔對得住梁烈士呀

唔好擺錯重點完全撤回係重要但救人一定比完全更加緊要
我地全部都係一條心 唔可以全部一齊去少左人返

Why not both

both
義士必定要夠，但小心有有心人搞事

點解要揀，拎住200萬民意香港人都未討價還價，仲要二揀一？

烈士遺志其中一個係釋放所有學生傷者

點都係救人最重要
撤回呢方面其實無乜逼切性
因為已經無可能短期內重啟

真係要將救人擺第一位包括文宣既圖片

乜事要二揀一？痴撚左？

拉倒成個政權 你要放咩人就放咩人啦

both

雖然撤左個19政府只會搵第二樣野黎包裝再推類似既野

但一定要救手足

身邊大部分人都只係覺得撤回係最重要
但我想覺係呢個時候救學生傷者一定放係第一位
包括口號, 圖片同所有文宣工作

我感覺ig 既kol 都只係關心撤回定完全撤回你睇下公海熱門post 就知

烈士睇既野係更遠 如果佢認為生命比理想大
佢就唔會走出黎
就唔會同大家講
為左理想 佢可以連條命都唔要
所以我認為我地淨係完成到放學生就算
係太侮辱烈士

我全都要

但可唔可以將文宣時既撤回同救人既位置互換
救人先放第一

所以 why not both?

同意

傻的嗎 ?? Why Not Both ??

升級行動都未開始就自己降低叫價
政府不知幾撚想香港人袋住先
你見佢一直唔肯改暫緩做撤回
你就知道逃犯修訂係大陸好重要一步棋
而家政府又冇叫你二選一
你點知自己迫唔到政府接受晒？
定係樓主幫政府政黨試口風探風向？
上面仲咁多真心唔用腦？

我都諗緊如果最後佢只撤回但堅持要告義士可以點做

救人

救人先唔想香港以後無人抗爭

一個都不能少

616遊行,身邊D人咁叫林鄭下台,我有幫手大叫釋放義士但相對好少人理
我希望大家唔好錯focus
因為有d 巴打又話要爭取埋真普選, 唔係唔好, 但救人先可以做到真正既凝聚! 出師更加有名

救到人就有更多人唔怕上街, 賺取更多本錢, 就算再出任何惡法都會多人反對

認同！！！！！

點解唔可以兩樣一齊做 ? 一定要二選其一咩 ??

同意巴打

救人最重要

撤回同救人冇衝突 兩樣都要 缺一不可

我都係咁諗，both

撤回暴動控罪

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

未ready獨立嘛啲人

唔好提獨立唔好俾位人地入嘛

想要制度改變之後嘅好處但係唔敢改變制度

最好係同一班人繼續掌權，但係突然良心發現對抗共産黨，為香港人服務就最好啦

依家嘅制度唔會制裁黑驚，我地要鬧到黑驚自己良心發現去自首！

我全部都要!!!

選你老母, 依家唔係比佢簡

做勇武派企出黎真係要好撚大勇氣
講緊係如果落單比差佬捉到
鋤入左你要入去受幾碌
真係得二揀一就肯定係救人先

冇二選一呀！兩樣我都一定要！

救人第一，我們失去的人已經足夠多

上左熱門希望熱門多d 救人post
一個都不能少
一齊去一齊返

Both 啦好冇？

緊係救人
義士係無辜

點救

最好救埋其他政治犯 天琦

救完條例過左一樣可以再拉返

Push

u on9
why not both
救完人送中一齊送上去？

救人優先。

兩樣都要

我地已經永遠失去一位戰友
唔可以再有犧牲！！！

暫時覺得
1.救人
2.取消暴動定義
3.追究
3.撤回
4.下台

根本撤回等於救人
一體嚟㗎嘛我哋
唔救點撤

救!

y not both

救人先 佢想玩蟬寒

Why Not Both?

同意吖
而家就咁睇佢唔撤係為面子
一定要救咗人先
Tg果個兄弟都要救

推！

兩樣都要！

字眼問題啫
你估佢半年後敢推返
會得返三兩萬人遊行咩

而家人哋就係玩哩樣嘢
你出四個重點 第一點最易
佢就唔講最簡單的撤回兩個字
要你轉移視線

救

救人同暴動定性先

當然一個都不能少！但要搞清楚點解出黎ge人明知分分鐘坐監都要博？就係唔想惡法通過，唔俾中共不斷侵食香港呢個地方
再諗下義士，佢用佢條命黎希望保到香港僅餘自由，當然佢都話要釋放學生，但諗諗大家點解明知俾人打都行出黎，我地唔可以要義士白犧牲！
人要救！送中要撒！唔好再問乜野二揀一，唔好俾呢d問題分化！

救人要緊

Agger

一定係both架喎
唔好出廢post 啦

點解要二選一
點解唔兩樣都有？
點解要咁撚灰心？

WHY • NOT • BOTH

佢地被拉都係為左撤回 救番出黎咪即係浪費心力?

push

乜嘢二揀一
家陣係講重點呀
你話撤唔撤 字眼問題 點說服大眾呀
一個星期多一百萬人 咪因為學生被打被拉
呢個先係香港人最關心嘅嘢
呢個先係最大公因數

616行個陣叫釋放義士一d都唔少人叫
Anyway why not both
點解要揀？根本就應該要回應曬咁多樣野

救人!!!

鄺囝：手足一個都不能少！

撤其實已經撤左，字眼可以接受
但暴動真係好大獲
一人暴動罪，全部人都有事
一定要救人

不撤回，不撤退！！！
一個都不能少！！！！

佢話唔再檢控暴動罪，但係過左條例，咁大家都犯左煽動顛覆國家政權罪，義士直上大陸。
一樣都不能少。

咩都唔做都唔得
只係好多個都當已贏
冇動力去做
大家救義士呀

PUSH

救人!

推
大家唔撚好做盧偉聰啦屌 當義士condom啊？？

救人要緊！

唉
你唔好後悔就得

鄭若驊幾時出黎開記招

大佬啊
當初行出黎就係要撤回
宜家暫緩又袋住先
大家咁辛苦爭取係為咩
四大訴求係缺一不可！

表揚香港警察

救人要緊，一個都不能少

agger

兩樣都揀得唔得

其實佢今日講既野同撒回冇分別，而家主要救人，其他就之後再講

救人，一定要救人先

佢地受傷係為咗撤回
結果用撤回換佢地 咁同912之前有咩分別

所以

一個不能少！

救唔到人 暫不罷休

Pish

一個也不能少

每一個人都係力量

若香港林鄭月娥政府不在2019年6月21日0時0分前回應我們的四點訴求：
- 撤回逃犯條例
- 釋放抗爭義士
- 撤銷暴動定性
- 追究警察暴行
我將會有進一步行動。
立此存照！

6月21日不撤不散！！！

救人同撤回都重要
唔需要2揀1

點樣有效地救 我都想救

救埋天琦ok

。

烈士遺願係乜呀 諗下啦
佢犧牲自己都係想撤回

一個也不能少

樓主諗野好有問題
自設框假
Set死左認大家只有兩個選擇
仲要係認低威 示弱嘅選擇
我唔知樓主係咪有心咁做
但如果樓主唔識講野就唔好亂開post
擾亂大家士氣

二百萬人出黎 點解仲要係我地揀
係咪傻左？
我地5大訴求佢邊一樣做到？？
請你唔好轉移重點
救人&撤回同等重要

重伸一次 我地二百萬人出黎已經表達得好清楚 撤回修例 撤回暴動定性 撤回學生/義工之暴動罪名

笑左

你地憑咩去救人？
成班上鬼晒腦

救人同撤回同等重要
大家唔好忘記一開始係為咗乜嘢走上街頭
做人忘本就一事無成

對，而家同撒回冇分別
救人要緊

但目的唔係撤回咩？

一個都不能少，幾多人去就要幾多人一齊返黎!!

我願意夾錢請律師！

救人？唔係話救人唔好
但如果淨係救返佢地唔撤回
咁點解一開始要出黎？

我地講好左唔會漏低佢地每一個人 我地點可以唔救佢地？

推呀

sor手殘負皮咗

你一定被人話鬼

主要目標，第一目標，救人

人一定要救 全部！

Why not both. 係。但有迫切性救人，定左罪救唔番，無人知佢地係入面點。兄弟爬山為核心，各有各做，番工出唔到黎既，研究如何救人！

去信警監會/傳媒/人權機構/國際組織有冇用？有冇人有實質建議？

香港人加油呀！唔好放棄。仗真係未打完嫁！

算啦巴打我都唔想爭論 呢個時侯唔係要嘈贏
而係大家目標方向要一致
救人同撤回同樣重要
我只係希望大家唔好忘記救人

當每個人有一日係最前線出左事 我相信你都希望會有人拯救
而唔係講佢地行得第一排就預左啦完成佢地意願呢d 說話

即使你咁講我既立場都唔會變 救人一定係最重要

唔會係2揀1
只係先後問題

叫律政師同意為公衆利益撤銷所有被補人士提告。
佢有權咁做，唔使請示其他人。

Agree

我無所謂我開post 既原因係因為其中一個巴打既post
義士俾人當condom

true
結果黎講
撤回救既人一定更多
你估支共會唔會捉5個咁少?

只會救人先
再爭取撤回

呢一刻~我要救人~救義仕先救義仕先救義仕先救義仕先救義仕先救義仕先救義仕先救義仕先

其實

依家有幾多人仲傷緊 傷勢如何
幾多人俾人告緊 佢地依家情況點
有幾多人隨時俾人拉

訊息好亂

救人 一定最優先 但點救
傷者睇醫生啦
法律既野我唔識 可以點幫？

你見佢成日縮埋沒出現，就係怕有人要求無得避。

共產黨最驚就係亂，所以一定會搵幾個人出來殺雞儆猴
相信再搵多一百萬人衝擊佢佢都唔會放人，而且開先例比你地威脅去放人先係佢地最大忍憂

逆向思維考量
我天馬行空地想，最易令佢地放人就係高調籌錢，只要有人被定罪就發放救濟金比d義士，當一百萬就好，咁樣一來就算義士被定罪，佢地都唔使怕生活問題
二來佢地招槍打出頭鳥既效用就大減，而且佢地會怕咁樣反而令更多人敢衝

推 救人

一定要救人同撤回都做

救人同撤回 同樣重要

How?

你都見一哥講告唔告，告咩係律政師決定
通咗水啦

有冇人識議員/律師，係呢度推係有人知，但冇人知實際可以點做

同意
前線根本係為左後面班和理非而俾人捉
包括我

睇個勢會推個波比法院

如果唔撤回而仲有需要出去, 就一直會有人受傷 !!!!!!!!
Why not both !!!!!!!!

佢有權決定告唔告，胡仙已經係案例。

救人先
Negotiation 一向係條件交換

一定要救人， 呢班先係真正為香港而行動的人

大家試咗先，睇佢點回應。

係 同路人 義士放係第一位

人一定要救!!!!

why not both

fucking agger
由9號 12號到烈士到星期日
由始至終既目的
撒回！
我自私咁講 撒回真係第一位
可以救到全香港既人

講真佢真係通過之後就全香港暴動。
如果班義士而家唔救等幾時？

其實救人難度大過撤回
唔撤放人咪又有人再衝

利申：目標係救人

推爆佢

巴打我都係咁諗
兩者都重要
但佢撤回已經讓左步
救人我覺得變第一位
我唔係盧偉聰義士唔係condom

前3任黎講已撤
女人使橫手太惡
777黎講未撤架

樓主講出我心聲
義士無事加暫援
定係義士有罪但撤回
我選擇義士無事優先

why not both?

啱 救人重要好多
依條一定要佢承諾

巴打有同路人

both
救人呀！！！！

烈士寧願犧牲自己都要撤回惡法

兩樣都要
點解我地要讓步
讓咗對得住出黎抗爭嘅人咩？
義士遺志呢？

岩

集中資源去做咗一樣野先，5樣一齊做要5倍資源，家下通晒水告唔告睇律政司，你地仲唔明要做乜？

支持目前救回義士大於一切！撒銷暴動都唔肯，更何況撒回送中！？

on9，放返你地之後全部送中

冇錯，前線被捕後 被人遺忘，影響好深，

除左佢地以後唔再出黎，亦都會令其他人覺得義士

=condom 心淡唔上前線

咪係，200萬人遊行仲要讓步，on9

巴打

不排除當呢d袋住一樣先既人係三毛咁看待

你睇下政府連撤回兩個字都唔肯講，更何況係救人。
我認為呢家「暫緩」其實意義上同「撤回」係一樣，只不過林鄭死要面唔肯講。但若果我地之後不斷叫佢撤回，其實我地同樣只係為淡氣，都係要面既行為。
撤回送中我認為要暫告一段落，我地應該利用今次既事件，令到市民知道真普選既重要性，支持我地爭取真普選，因為太多人唔知831決定同真普選既分別，所以要用和理非，要做文宣。
另一方面，由於救人唔係太關市民自己既利益事(大部分人是自私的，無辦法)，所以要用和理非既方法去救人係無咩可能，只有靠勇武同不合作運作既方法去爭取。
所以，總的來說:
和理非爭取真普選
勇武派同不合作運動負責爭取救人
希望勇武派同政黨可以參考一下，假若我無咩負擔，真係會做勇武派，我可惜呢家...
所以用可以做既就係提意見俾你地，你地自己分析一下再決定下一步行動，最緊要，一定要用智慧，捉敵我心理。
加油！

再講多次
唔而家迫到佢撤回
等佢捲土重來就擋唔住
因為到時政府已經做好宣傳/拉籠工作
或者已經用其他手法安撫好市民
暫緩=袋住先 共產黨係信唔過
唔應該未升級行動就自己降低叫價
特別係而家政府都冇主動提出談判
撤回再救義士係冇衝突
睇唔到就算
唔明就算
唔好將來後悔就得
香港習性潔癖仲係冇變
而且仲仍舊短視

要集中火力去救義士

釋放被捕人士係字眼上係無咁入耳
如果改成 取消暴動定性 平反612會唔會好d?

1. 香港公安只會用較輕既罪去告
2. 香港公安好難會比到合理證供上庭
3. 陪審團/法官對非法集會/遊蕩罪一般都係較輕既刑罰 而呢2條罪會有更多舊case去參考 義務律師容易處理

推呀屌

救人係第一優先度
佢再推玩即日2 3讀 我哋都仲可以有一個鍾加一個鍾出得切嚟

但係義士少一個就少一個 最後就冇人架啦
呢個都係政府既目的
佢想將香港人變成兩腳羊 任佢劏任佢插

pish

點解會有袋住先呢個選擇？
被捕人士係為咗咩而被捕？
堅持呀大佬！
缺一不可呀

撤回條例同釋放無理被拘捕人士一樣重要
被捕嗰班根本係無辜，有d仲要受咗傷
班黑警真係冇良知冇人性

好撚偽善 我屌....

揀你老母咩
一樣都不能少呀

一個都不能少！

最理想一定係好似你咁講
若然你地認為政府呢家「暫緩」唔係撤回
始終認為佢會同2百萬人對着干之後會再重推
咁我都認同要爭取撤回
但若果佢真係想推，就算撤回都可以重新推
但我認為佢呢家講暫緩只係想揾落台楷
我相信今日睇佢記者會既人無一個唔會嬲
但唔好俾情緒影響你地既決定
要盡量理性！

點解要揀就算要揀 都揀撤回 啲人為咩要衝為咩比人拉 就係要撤回 你依家救完人就算 咁佢地衝嚟做乜？白白浪費人地一番苦心

烈士所有遺願都要完成

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

咁鍾意叫人二選一
你自己柵埋門自己揀飽佢

救人 同 撤回 兩者都要做
你可以討論 先後次序

唔好叫人二選一 咁撚on9

集中資源救人先，OK？

例已緩，迫切性冇咁高，救人應該升做最高 priority

點解要選擇？！
一個社會真正掌權應該係人民！
點解我地要作出讓步？！！

救 人

推救人

我絕對同意先 救人(釋放被老屈暴動的示威人士) + 取消暴動定性 + 徹查黑警
救人為優先一定係無錯

我只係唔會接受要 救人 撤回 二選一
事有先後緩急 但唔係 只做一件事 其餘放棄

呢個係我所想既野，將救人個次序喺五大訴求排先，文宣要做到呢個亦係全港人既責任

Why not both
但而家最重要既係救人

Pussshjhj

一個都不能少！佢係咪都企得咁硬㗎啦

救人要緊！

全力要求釋放被捕人士！

緊係救人為先！！
一個多不能少！！！！

佢唔落 charge 就唔使麻煩律政司

完全同意

五大訴求入面
撤回我反而覺得最唔重要
推一推就搞到咁大件事
邊個傻閪敢再提再講
邊個想斷送自己政治生涯先得架
呢件事一定會自然死亡

辭唔辭職都唔重要
留住柒婆係度篤口篤鼻
連建制都唔多妥佢
更加有效提高民主勢力團結添啦
對日後選議員時更加有幫助

最重要一定係放人
放晒所有人其實都係間接達成左取消定性暴動

同埋無人被檢控暴動的話
咁黑警暴力鎮壓就等同於過份武力
可以交比d律師慢慢同佢地玩

Cls
唔需要二選一
咪聽樓主廢up
唔知係咪政府派黎試探我地

兩樣都要
我地都未同政府計你咁快割自己友席

求下大家唔好無左件事 佢地為左香港先會比黑警拉
佢地都好驚 呢一刻無電話唔知發生緊咩事 我地唔可以放棄佢地 一個都不能少 唔可以當無左件事 件事未完 仗仲打緊

唔撤係全香港人嘅事 唔通少得過義士?
一定要all
二百萬人撐你 你都諗住縮?

全部都要
邊個俾你揀?

同意 救人最緊要 佢宜家都唔撚夠膽再推架啦
五大訴求 最緊要係先救人, 取消定性暴動同追究警犬
咪撚學條柒婆咁為面子係字眼上爭拗

救人當然重要
但都唔好示弱 俾人知你底牌
你要的是如何爭取更大的叫價能力！

撤回暫時無逼切性 但救人有！

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

點解要揀？
本身就屬於我地既自由、公義
俾政府拎走左
你依家話兩樣揀拎一樣拎返？？？？？